{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036180?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다위에정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約のお知らせでは、人数追加時にペンションに予め連絡しなければならず、追加費用が発生する可能性があることもお知らせします。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は次のお客様のために守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことができます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で利用できます。 また、オーシャンビューバーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車スペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加時には予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "人数追加時には追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間はどうなっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことは許されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されていません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーが楽しめますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューバーベキュー場でバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 448
    }
}